其實到底係咩人先會覺得梁天琦係抵死？

係咪共產黨有日落黎整多次六四對你地黎講先係歡天喜地？
97前大家都驚共狗屠城，暴力執掌，
係咪廿年就可以用溫水，煮到呢班港蛙忘記哂共狗真面目？
指黑為白，將原告變被告，
真正香港市民先係呢廿年黎被擠壓既一群啊！

留名睇真五毛同假膠人型蜈公

怕班五毛？

支那狗

拿 佢抵死嘅原因並非因為政治取向
而係佢有機會跟黃瓦全一齊做政治難民 好好生活唔跟
返黎香港明知死硬都返
呢個行為唔係抵死笨柒係咩

之前都係咁叫佢地去歐美做政治難民
唔好返黎香港呢個大監獄
最後都係得黃台仰呢個醒目仔敢做
唔係抵死係咩

咁係咪就可以亂鳩咁告？

照cup 佔中段野咩屌你
年初一晚凌晨咁大把做你老母閪生意咩

果d賤種快撚d死啦

真係唔知邊個使橫手乜鳩都司法覆核先

屌你啦
你真係信有司法獨立？
前幾個禮拜個大陸閪咁樣放生法

我講緊唔支持天琦班撚樣，即係你

都話我悔改

係個社會冇左問題，
定係香港人越黎越唔敢為問題發聲？

有得一單還一單？
政治起訴越來越多，你敢一單還一單計？

烈你老母咩，字都唔識多隻
裂呀傻閪